[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2771)

圖拉上

今日上盤幾勁

1002

三神比人屌打緊

1002羊

邊個先岩

上盤日 唔知可唔可以延續

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

香腳快7c

慶南

75分鐘前坐底俾多隻我

11

1-1呀

ON9仔

屌啊.....大分

未被接納

賠率已變 下一隊入球 星期六 10
大阪飛腳(主) 對 大分三神(客)
下一隊入球(第2球)
主@2.54

cup佢老母飛腳

腳鳩！！！！！！！！！！

刷角 快

1:1

大分入完又妹

仆街馬會

大分cup佢

屌你老母OG

比多一c我啦

飛腳快 使出天殘腳啦!!!!!!!!!!!

-2 呀

圖拉goal

gaol圖拉兵工!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

16:30 1 烏法 0-1 圖拉兵工廠

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

阿狗1-0

飛腳cup佢老味！！！

角大玩完

烏法 半場cup鳩佢

上啊

烏法 讓球半 easy

呢兩日都輸烏龍波

唔通岩岩性交轉運??????????

買唔切圖拉

TOT反底
飛腳快反cup

喂 臭腳 屌你老母

屌你老母 三神

未到完場唔好講佢反底

中意玩過關可以入黎探討下

三神要日了

黃義助入波未屌你

三神個後衛on99

你黎？ 支持

重喂 臭腳 屌你老母

大三撚狗

大分1-1完場 ok?

香腳10.5s gel得未

巴卡耶夫屌多佢幾粒

飛腳cup佢老母

屌你三神收完錢送得一球？

望住係咁落底但無角好過癮

哇屌你老母原來og黎????

支持！

三神紅格入波

三神大波差一粒

三神屌你老母 一粒角都無

18.5s ok?

臭腳差2c

6.5

圖拉大分頂撚住

全北戰神卡

全北戰神卡

臭腳可以買第三球喎

仲有15分鐘 唔好再入啦

Do wt9

唔正氣會輸埋

成功演有冇同路

慶南入未

三神嬴佢老母呀

兵工廠

屌爆你老母啊閪腳

比角啊！！！！

買多d 呢場劇本2-1

喂 三神 屌你老母

大家知唔知有2個post

-2c

飛腳8.5s gel

飛腳反cup我幫鈺琪奶腳

澳假角點部署

臭腳反cup

飛腳比多一隻角呀

7.5s gel

臭腳俾多5c啦

兵工廠穩住2.14倍阿

叫飛腳啦 叫咩三神

3神後衛收左錢就做野啦

三神禁住打

我都叫下三神先

澳假半12全12

喂 臭腳三神 屌哂你地老母

5點 長期成功盤

角啊！！！！！

飛腳

我

-1c

射精顏射埋貓叫未

臭腳比多角先

臭腳三神刷多c

半12全13ok?

飛腳贏波我幫鈺琪奶腳

全12thx

13角

?

一齊屌山神老母！！

飛腳大分比隻角我plz

飛腳正氣繼續刷唔該

屌你狗彪 gel乜鳩姐 岩岩

14.5s要爆啦

7.5b

兩邊都要屌 買左大波大角

喂 臭腳三神 屌哂你地老母

應該無

臭腳比多1c

10

1-2

客主inc

買角細買到絕撚哂望 14.5s-17.5s 就黎一角爆一注

貓叫goal

17.5都爆啦 仲14.5

飛腳擦多一ccccccc

一睇呢場就知1:1 6角撚賭仔 中伏

喵叫1-2

咁依家一齊屌佢老母！

喂 狗彪 屌你老母 快啲gel返三神返黎

喂 噴精 屌你老母

想講位巴打俾人爆馬會no
但我未入錢俾佢
佢tg 已讀但又唔應機
唔知點好

12

1:1完場啦大分

客主??

我代收

上呀貓叫

不了

香腳

改pie我

貓叫繼續
三神快入

重抽啦 仲等佢咩

抽我 去補償佢

睇好7隻完？

尊重啦

三神唔走盤 三世球迷

貓12

比人強制停左馬拉松

冇時間啦plz角

賽前臭腳10.5b

貓叫會cup?

橙

睇黎有神燈幫頂 6角完

6.5b呀飛腳

抽我

派我啦哥哥

我要多隻

派比佢仲要等佢應機

我了

貓叫下一球

貓叫cup佢老母

烏法低水gg

自己賭埋佢

大分三神仆街死 唔刷角又係度妹

2-1叫爆區

中左 抽一派一百

日職比多角
澳職唔好再刷

大分三神屌你老母 垃圾

lm

留名

全隊斷腳啦

Lm

好

留呀

okay 就你啦

留

LM

屌你2隊唔刷c點入波呀快手刷返2c先啦

靠飛腳了

6.5都開吾到

抽呢

大阪反cap派$100

貼飛

幫你叫頂住

好煩，一派錢成堆一樣既圖

已抽

三神踢8x mins 1c都無
做乜9

支持

大分絕殺臭腳未

三神絕殺 絕殺 絕殺 絕殺

大分三神絕殺到我比狗屌呀

-1cc

支持澳職

補時會開到

飛腳入多球

我 支持

祖清

cup啦屌

三神絕殺啦屌你，擺烏龍

me

真係要支持

謝謝

三神輸都抵 一角都無 學人踢波

主 和 客都有人買 點都有人派

臭腳三神快入

Me plz

留定tg祝中

屌你腳cup 派100

差1c呀 快啲

大分唔刷角輸埋佢啦

13

大分三神屌你老母

Me

冇得cup啦 1-3

Cls 好痴澳假

咁叫抽 祝主客ng

6.5呢

大分1:1完啦

十卜

okay

快Cup la

仆街 水原

澳假求停角

飛腳要入了

喂 臭腳 屌你老母 快手2:1

差1c 啊屌你老母

喂 臭腳 屌你老母 快2:1

差1c 啊

cup啦屌今日主場贏晒得你贏唔到？

角球呢屌

我買10.5就抵輸
6.5都開唔到

唔敢賭細 澳假

屌角球都假撚到咁 賭閪咩

心靈大細波
貓叫射精 1/1.5半大@1.65✅
1.5半大@1.95✅
半場賽果0:2 共2球
2.5大@1.37✅
3/3.5大@1.77✅
3.5大@1.90✅
全場賽果 共球

喵叫唔識cup

圖拉高水平手盤

人地話抽左啦

有無人派 想乞

我呀屌

差一角

主客一齊ng 都係和

山神絕殺味

快cup！！

喵叫

快手比2c得唔得呀

話明澳假，整個4:4都仲得

都係澳假大波最正氣

貓叫

貓貓好耐無見

唔好話2角 原來一角都無

快刷

dllm一c都開唔撚到出來

算啦kelvin 人地決定左啦

總有波入

事但一隊入多球

仆街日本波全細日原來

臭腳食左一角

假14c

水手咪大囉

屌你老母！

唉屌你老母

你老母67分鐘冰到宜家一隻都吾俾埋我

1:1完啦大分

求cup

派多1c啦

硬係覺得臭腳果場仲有一球

14c 14.5-17.5s準備全線收皮

笑左

2:1

屌你

明明踢左出界都食角

慶南又黎3:3

水原3:3

妹撚到

貓叫咪刷

信念

快

烏法dllm

三神絕殺佢老味

臭腳肯絕殺未

好波 6角完 即場撚賭仔 撚左8成

三神絕殺

20c完場

日假補幾

入未呀大分

日假我屌你老母

有無錢乞無錢開飯

要bee定木好

屌你老母三神咁撚樣射

比角呀臭腳

打假全部死全隊

尋日7串1輸一 想死

完場未啊大分

買親日本角都豬9成 你老尾難賭到

屌你又豬1002.5大昆錢

屌你老母臭腳

1.7幾又奶野

痴撚線波

屌你老母大分三神10號廢撚到

假撚到
空難死全家都唔抵可憐

屌又輸 日本波全日無贏過

臭腳 1:1 6C FT

Same

又中伏 1.7幾都呃

假撚到 介賭了

屌又針 係又針呀

唔係6.5b都開唔出呀？

屌你老母臭腳三神6.5b都開唔撚到

三神半格CASHED!

痴線波 以為有6.5係手 買多注8.5 原來6.5都無

臭腳走盤都屌

屌你6.5咁都唔洗輸

臭腳和同角細 兩注齊收

0:0個和3.7
0:1個和3.45
比狗補

死仆街 三神入兩球

FT 6c
三神d波

屌你老母輸2注臭腳ng

同路

16:30 22 烏法 0-2 圖拉兵工廠

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

臭腳 no goal cashed

6.5s咁都頂到

14.5s 頂實

正神贏半cashed

澳假

大分+1 CASHED

點頂

屌你老母貓叫

烏法 針

屌三神d反擊全部on撚99咁

買唔到圖拉

俄假勁高水

臭腳2.5s cAshed

圖拉GGGGOOOAAALLLLL

屌你老鼠1球都無

真 好撚彩

有心唔入

2.14

貓叫cup到 扮貓叫

唉

派一派好嗎

個10號全家比狗屌 幾下都係斷佢

我屌你老母大分三神條10號撚樣廢撚到
又救角又撚慢又on99

垃圾 叫撚咗買你都唔買

14.5s針

好耐冇見

6635 20-04-2019
13:55 讓球 星期六 9 清水心跳 (主) 對 大阪櫻花 (客)
客 [0] @ 1.79 $2000

$2,000.00
6638 20-04-2019
14:55 讓球 星期六 10 大阪飛腳 (主) 對 大分三神 (客)
主 [0] @ 1.94 $780

$780.00

最後200買現代大波！

貓叫3-3我切

食睪丸半大 4 倍
小小地都要試下

成功演

個10號d決定勁on9

以後平手盤買和好過 搞撚左成日又走盤 尋日又係咁

7.5b🖕🏻

烏法

求派

今日 日本波買大無乜運行

屌你俄超四倍半大

20分鐘就開到

我等多佢一日啦話晒都500
咁樣俾人爆acc可能心情好差
佢再唔應機就拆5份每人100派其他巴打起機

原來係你

14

乞錢

1-4

貓叫完

1:4

Cls

廢到

屌你老母條10號睇到我火都黎撚樣
明明7角屌你老母無撚啦啦推人

過關
2X1
主客和
波膽
星期六 10 大阪飛腳 (主) 對 大分三神 (客)
和 @ 3.50
星期六 13 布里斯班獅吼 (主) 對 紐卡素噴射機 (客)
客其他 @ 5.60 $10

客客了

唔好啦 抽我啦

我未

點解I CABLE 流動版有直播...
網頁版無

咪就係on99

買50 都抵屌

係咪block左flash ar

14 有無得停角

腳6.5b7.5b
-$600

屌屌屌
1.貓貓17.5b

係

成功丸

韓假2.5大波

屌啦媽個樣仲要串下串下咁
下下overlap唔撚比k角位斬埋去
屌你老母曼尾果下越撚哂先比

我唔介意要埋
利申 第1000位留名
巴打岩岩真係找左數比我

點解俾人爆

好呀，又豬

1:5

1-5

15

派錢盤冇買

買10蚊主其他，和其他先
睇下澳假有幾假

哥

喵叫廢到

15求停角

10.5B

1-5好彩冇買主盤

真係客其

0:2果時有5倍輕鬆miss

貓叫個種廢
屌佢老母

屌 唔派彩 點買5點

想知巴打贏左幾多

真係要斷腳

喵叫又比人中出

660>9500 好似係

喵叫16。5b？？？

買左咩

貓叫都有老母

奧當 戴帽未

刷角啦好無

派錢都咁好心

75分鐘先上6.5/7 大 屌你老母

痴線6.5細咁都頂到

幾條飛加埋 126xx

容易嘅，買$500就輸
2X1難嘅，買$10就中

屌你老母

未必頂到

14.5s頂唔頂到

貓叫反cup未

留名等睇16

再爆多次

屌你老母呀 垃圾腳

爆啦吊

miss左兩個派錢盤
射機 圖拉

喵叫比人中出到傻

明亮16.5s

應該仲有

唔睇烏法 番到黎求杯

我覺得佢講緊大分場角球

屌你老母 追左成個禮拜澳假大波就針撚到傻 一唔買就456

買5000 6.5就冰20分鐘 買100澳假6球就中

識買了

入5球就反cup,貓叫加油

藤本憲明，一定記撚住佢
救我左我隻角

爆完石就收蚊快到

派lm

貼飛求爆

派?

成功丸fg

14.5s 頂住

我啦

西悉利亞拿

明亮加持

明亮哥哥16.5s 係咪即係買16.5b就嬴

喵喵ng??

Ptgf入未

連臭腳都6c完
希望頂到

2:5

25

2-5

2-5正

自由龍?

5:5ready

Cls 痴線波

30秒

7+cashed

炸

澳假NBA

Easy

講緊飛腳

貓叫反cup派600

一見到就封左盤

跟唔切

唔計

var

下場

我都係 回左血

出左係tg group

炸？

我我我

Boom

炸左喎

主唔入就客入

fake左仲計

炸左

1:5 回左血

晤緊要啦

擺低TG 睇過

照我了

炸左 買客了

30秒做咩?

15wor

唔好LM 炸

14.5s救我

molamola

飛腳 角仲未派？

係咪中lm

Cls俄超半場3球

留名等睇1-6

面子球 會比一粒瓜

陣間閪流大船?

1-5比左了

飛腳場角做咩

屌 買親都對家㩒屌 點玩

屌，買左兵工廠咪撚入啦烏法

仲未派

成功演!

成功丸fg 收蚊

成功丸成功

失敗丸10

櫪木01

有即場無理由咁耐

睪丸半大 -2

Ptgf fg

飛腿派角未屌你老母

韓假想幾時派

成功演GGGGOOOAAALLLLL

水手11.5食硬

半大-1

日假要半大了

又fake

貓叫NG 快撚D

diu 炸佢老母 我買左和其他

唔會5：5啦

澳假cls

長奇半大caahed

噴射機繼續入啦

1:6

西流轉盤未

成功丸10.5細 快入手

貓叫入多5球

好 快

貓叫入第七球 派一個200啦
晤派真係唔入

澳假有無反cup

烏法 come on

Japan

韓假大波！

Roar 停哂角既

又問

14.5咁都頂到

ok

等陣總有水手

我都手震緊

幻覺黎

唔撚係半12全14下話

蔚山現代

阿記

飛腳 角

話你知咩叫假波

分分鐘無補時

Ptgf

澳假會有d

14.5s有冇可能頂到

場波70mins 完左

總會有隻

Feel到角膽15個

分分鍾客其他都開唔到

今日旺半大
埔和 松本 三神 長奇。可惜全半格

一隊腳軟,另一隊又無心攻

貓叫 快啦

上次鳳凰大炒水手都補4

頂到屎忽都痛

足水入15.5b

飛腳角咩事

冰封14c on9

Good

唔會再買角細
14.5s心臟頂唔順

明亮要中了

如果14c完
救左幾多巴打

bee 01

例如我

Me了

where is bill gor

幫你嗌 頂住

澳假時間過得好慢

Bee fg cashed 易撚到

黃蜂10呀

今朝銀河中完冇收過錢屌你老母

無奶油無角15。5b

轉-1未呀

留了

俄假真係半大
唔夠膽要

留名支持 貓叫快入！

西流都讓一球

15了GG

貓叫入呀屌你老貓

唔刷角

16C

對水手邊隊無資格讓？？？

有冇人係馬會可以幫手入錢

眼花?

比多一c

Ok

唔派邊度頂到

西悉成季就係搵佢黎出氣

自己入啦

Number?

咁都護到空門

14.5頂唔到
噴精贏仲刷屌

Bee2-0 gel

我屌你老母bee上場主場輸左我20k，平手同我領先2粒

我真係接受唔到，我屌你老母不得好死

貓叫快啦

角膽要15個了

係沙田好運屌緊波 勿相認

贏仲刷
14.5慘死

屌韓假入波未

平手真係會想要主

裝修完?

成功丸再入

頭先貓叫第七球炸咗咩

鬼叫水手太廢

俾多1角pls

越位

飛腳角仲唔撚派

買左長功演 冇串落黃蜂

冇了冇了

算係咁 點頂澳假

臭腳咩事哈場角 屌

唔係唔開客其他啊

+3

苦主爆完14.5就冰封

現代入波未

屌你仲補, 學德甲咁完場啦

1:5都加3

貓NG玩完

馬會輸到唔想派

愛媛真係賤種隊黎

德假就秒完場

真係
以為頂到 噴精贏仲刷咩

1c 求你

Yy去左邊

加6啦應該

唔小心姐

屌你贏4粒都要刷多角

現代可否入波

這是命

1-6

嘩屌,客其他達陣

16

1:6？

0-2

客唔好fake dllm

長功演快入

噴精正氣

角呀dllm

唔買成功丸係咪要驗腦

兩場半大

頂住一分鐘

成功演20

Jet ng咁都有得收返

屌 客其他

入左啦

成功丸半大

主炸完又係客入

成功丸你入波咪刷啦

日乙正氣

星期日拿玻里上下半場加埋補0分鐘

2場4倍半大....

屌你 射精 bee 成功丸

屌屌屌
1.貓貓17.5b🖕🏻

BEE咩料咁勁

15c!!!

5點埸韓假入波未

15.5又頂到

咁都爆6.5

仲有烏法個場
3場

15c ft

20半大

日本波真係好撚狗

半12全15 dllm

有無14.5s手足慘死

屌你老母 飛腳買6.5 澳職15.5

飛腳角派未呀冇冇手足都等緊

真係諗住頂到架

三場冷門半大屌六十倍

屌 入極都入唔到7倍 客入 就入左

想買澳15.5 細 點知到而家仲未派

16.5收息

14.5慘死

狗會班阿伯都數撚完了

買左愛緩。。。要驗腦

今朝到而家輸左8k , 唉
2串1，不斷中一輸一
有無人可以俾我起機

等緊

咁多高水半大

未派 無錢賭

西色11.5b 屌唔屌

西流盤
唔洗多謝我

早場贏個d輸晒

日乙有var 你報假都報好d

嬲嬲地買左俄超 成功丸 半大2串3
咁都中😰😰

一早block左呢條撚樣啦

D過關中哂未

派我

0-3

成功丸大波收埋

Cls 0:3

櫪木5cc
0-3

Fake

想問吓成功演gel得未

屌你成功丸贏仲刷咩

澳假永遠無no goal

成功丸刷完未

成功九gel得未？

中左一條3串4半格 另一條3串4斷1
依家單頭成功演

下？ 成功丸咩事

水手半大有無同路

一時大意買櫪木

炸咗

嚇死 我個無入球

gel你老母

細波黎 2.5細

講真 贏咁多 最尾仲補多刀 有D冇品

利申 買左6.5s

教你點學「烏法」咁叫 ：
你試下狂讀：烏法.... 烏法...烏法..烏法..烏法烏法烏法烏法烏法烏法烏法....

Wendy講波講到淫叫想點

同路？

想屌

foul?

1-7 屌你老母貓叫個種廢

一早完場啦 專業d

1:99 呀dllm

澳職總入球 567+

屌你老母

完撚左仲叫

咪撚引用條友啦, on9仔

6CCCC

長崎圖拉頂撚住

櫪木6ccc

屌無入球咁撚樣爆左

成功丸贏都刷屌

水手反底

過關9買

通常me輸晒就會淫亂角大

成功咗就咪刷

現化

岩呀

啱啱心靈功績
心靈大細波
貓叫射精
1/1.5半大@1.65✅
1.5半大@1.95✅
半場賽果0:2 共2球
2.5大@1.37✅
3/3.5大@1.77✅
3.5大@1.90✅
全場賽果1:6 共7球

gay場=基佬陳

西流有無同路

成功10.5細應該針 贏兩粒都刷 日本仔無性

想要你又要左

成功單邊刷夠12個

話幫我入錢嘅手足可唔可以tg我

今日下盤日?

完全封鎖左

7ccc

All in $1400 成功丸ng

成功丸睇少眼又刷左隻

圖拉平安鐘

咁你想點 我都要咗成功演
On9少陣啦

on9 櫪木

烏法下半咁撚勁

上盤多D

7c...

圖拉頂撚實

反底未

好震

‘

屌 西悉肯轉盤未

球證反應快啲啦

1001